差佬唔係傻，佢地都知共產黨政府利用佢地

所以有權力同加薪去補償佢地，又買新玩具比佢地玩，咁就氹掂

同所有高官都一樣，因為貪而賣港啫

係，一樣